# Chinese (Traditional, Hong Kong SAR China) translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2014 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2014.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2017-06-23 15:13+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2017-06-03 01:23+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language: zh\n"
"Language-Team: zh_Hant_HK <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.3.4\n"

#: templates/archives.html:2
#, python-format
msgid "Archives - %(SITENAME)s"
msgstr "归档 - %(SITENAME)s"

#: templates/archives.html:16 templates/base.html:182
msgid "Archives"
msgstr "归档"

#: templates/archives.html:27
#, python-format
msgid "Archives for %(SITENAME)s"
msgstr "%(SITENAME)s 的归档"

#: templates/article.html:60
#, python-format
msgid "An article of %(SITENAME)s."
msgstr "「%(SITENAME)s」上的一篇文章。"

#: templates/article.html:140 templates/article.html:190
msgid "Table of Contents"
msgstr "目录"

#: templates/article.html:159
#, python-format
msgid "Permalink to %(title)s"
msgstr "到『 %(title)s 』的永久链接"

#: templates/article.html:176
msgid "License"
msgstr "许可说明"

#: templates/author.html:3
#, python-format
msgid "Articles by %(author)s - %(SITENAME)s"
msgstr "%(author)s 撰写的文章 - %(SITENAME)s"

#: templates/author.html:18 templates/authors.html:18
msgid "Authors"
msgstr "作者"

#: templates/authors.html:3
#, python-format
msgid "Authors - %(SITENAME)s"
msgstr "作者 - %(SITENAME)s"

#: templates/base.html:128 templates/includes/aboutme.html:9
#, python-format
msgid "About %(AUTHOR)s"
msgstr "关于 %(AUTHOR)s"

#: templates/base.html:171 templates/base.html:172
#: templates/includes/sidebar.html:10 templates/includes/sidebar.html:11
#: templates/search.html:3
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: templates/base.html:181 templates/base.html:186
msgid "Blogroll"
msgstr "友链"

#: templates/base.html:183
msgid "Atom feeds for all articles"
msgstr "订阅全部文章"

#: templates/categories.html:2
#, python-format
msgid "Categories - %(SITENAME)s"
msgstr "全部分类 - %(SITENAME)s"

#: templates/categories.html:17 templates/category.html:22
#: templates/includes/sidebar.html:53
msgid "Categories"
msgstr "全部分类"

#: templates/categories.html:28
#, python-format
msgid "All Categories for %(SITENAME)s"
msgstr "%(SITENAME)s 的全部分类"

#: templates/category.html:35
#, python-format
msgid "Feeds for category %(tag)s"
msgstr "订阅分类 %(tag)s"

#: templates/includes/article_info.html:15 templates/page.html:76
msgid "Show source code of this page"
msgstr "显示这篇文章的源文件"

#: templates/search.html:64
msgid "'No title'"
msgstr "'无标题'"

#: templates/search.html:65
msgid "'Showing results for'"
msgstr "'结果针对：'"

#: templates/search.html:66
msgid "'Search instead for'"
msgstr "'实际搜索替换为：'"

#: templates/search.html:67
msgid "'1 result'"
msgstr "'一个结果'"

#: templates/search.html:68
msgid "'results'"
msgstr "'个结果'"

#: templates/search.html:69
msgid "'Back'"
msgstr "'返回'"

#: templates/search.html:70
msgid "'More'"
msgstr "'更多'"

#: templates/search.html:71
msgid "'Nothing found.'"
msgstr "'此处无草。'"

#: templates/search.html:72
msgid "'Common words are largely ignored.'"
msgstr "'搜索内容太广啦，换一个吧。'"

#: templates/search.html:73
msgid "'Search too short'"
msgstr "'搜索内容太短'"

#: templates/search.html:74
msgid "'Should be one character or more.'"
msgstr "'需要一个或多个字符。'"

#: templates/search.html:75
msgid "'Should be'"
msgstr "'需要'"

#: templates/search.html:76
msgid "'characters or more.'"
msgstr "'个或多个字符。'"

#: templates/search.html:77
msgid "'seconds'"
msgstr "'秒'"

#: templates/search.html:78
msgid "'Searches related to'"
msgstr "'搜索与其相关：'"

#: templates/includes/sidebar_tags.html:7 templates/tag.html:22
#: templates/tags.html:17
msgid "Tags"
msgstr "标签云"

#: templates/tag.html:35
#, python-format
msgid "Feeds for tag %(tag)s"
msgstr "订阅标签 %(tag)s"

#: templates/tags.html:2
#, python-format
msgid "Tags - %(SITENAME)s"
msgstr "全部标签 - %(SITENAME)s"

#: templates/tags.html:28
#, python-format
msgid "Tags for %(SITENAME)s"
msgstr "%(SITENAME)s 的全部标签"

#: templates/includes/comments.html:10
msgid "comments"
msgstr "留言（需要科学上网以打开 Disqus）"

#: templates/includes/comments.html:48
msgid "Please wait.. comments powered by Disqus"
msgstr "请稍等.. 留言功能由 Disqus 驱动"

#: templates/includes/footer.html:12
msgid "Powered by"
msgstr "网站由"

#: templates/includes/footer.html:13
msgid "generator"
msgstr "驱动"

#: templates/includes/github.html:7
msgid "GitHub Repos"
msgstr "GitHub 仓库"

#: templates/includes/github.html:18
#, python-format
msgid ""
"<a href=\"https://github.com/%(GITHUB_USER)s\">@%(GITHUB_USER)s</a> on "
"GitHub"
msgstr ""
"在 GitHub 上找 <a "
"href=\"https://github.com/%(GITHUB_USER)s\">%(GITHUB_USER)s</a>"

#: templates/includes/links.html:5
msgid "Links"
msgstr "友情链接"

#: templates/includes/promotion.html:7
msgid "Promotions"
msgstr "促销"

#: templates/includes/twitter_timeline.html:8
msgid "Latest Tweets"
msgstr "最新推文"

#~ msgid "This is part %(index)s of the \"%(name)s\" series:"
#~ msgstr "这篇文章是 \"%(name)s\" 系列文章的第 %(index)s 篇："

#~ msgid "Toggle navigation"
#~ msgstr "切换导航"

#~ msgid "Show pdf version of this page"
#~ msgstr "显示这篇文章的印刷版 PDF 文件"

#~ msgid "Show captured png of this page"
#~ msgstr "显示这篇文章的截图 PNG 文件"

#~ msgid "Latest Weibo"
#~ msgstr "最新微博"

#~ msgid "Leave a comment from "
#~ msgstr "请用你的 GitHub 账户登录并在"

#~ msgid " this post's issue page "
#~ msgstr "这篇文章的 Issue 页下"

#~ msgid " using your Github account."
#~ msgstr "留言"

#~ msgid "left a comment on"
#~ msgstr "留言于"

#~ msgid "All"
#~ msgstr "归档"

#~ msgid "All Articles"
#~ msgstr "全部文章"

#~ msgid "An article of n.i.f.UME."
#~ msgstr ""

